【戰術討論】應該點打警犬先啱

每次警署衝擊都有好多勇武手足比人拉
佢哋都有自己家庭，學業
一旦比人拉一次，好可能以後都唔敢出黎
希望各位手足去之前睇下呢個po，分好工再去
記住我地一個都不能少！
我先
消防隊二至三人一組
通常警犬都係放催淚彈，再向前衝
好多手足撲彈既時候比人拉
如果大家可以分翻組，有人撲火，有人睇情形
當警犬黎既時候拉佢走或者爭取時間比人走
係咪可以減少手足比人拉既機會？

利申：第一次開po，大家有怪莫怪

唔係講好左錫春袋咩?

我奶開

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1